點解無人再關心郭義士

人哋係日本渡假咁開心，點解無人關心下佢？